【二手破頂】太古城3房則王1,788萬易手 呎價逼2.4萬

中原地產趙鴻運表示，鰂魚涌太古城剛錄得本月第7宗成交，為恒星閣中層A室，實用面積748方呎，上周四開價1,788萬元放盤，由於同類放盤罕有，又享有少海景，奇貨可居下獲買家零議價下承接，呎價23,904元，創同類三房則王單位新高。賣方2006年以510萬元買入單位，賬面獲利1,278萬元。

記者:朱連峰

太古城

交易成本太高，等於股票買賣差價大的話，買入就新高，賣出就跌穿

【跌市假不了】太古城破頂單位撻定 「用家」輸90萬

但最後撻左定

買家問題撻訂 唔計

賣家無啦啦又賺幾十萬

之後再加價放售

渣架 sh 升多倍

1788 減 50 萬賣出， 加埋沒收90萬訂金 = 1828萬， 業主又贏，gogogo

樓主篇野又話成交？

即係破頂價

仲要係雙破頂，要 double count, 可以射足兩次

"易手"點解?

999 年唔計